bu 電影hd vs poly 設計hd

本身有影下想拍下片咁 對設計都有興趣
不過屋企人話讀電影filming 搵唔到食
見佢地設計好似講過關於多啲Technical上嘅嘢
齋上網睇又唔係好知呢兩科實際讀啲咩
有冇過來人可以講吓
已經浪費左兩年唔想再嘥時間

poly design hd 好似都幾多graphic design原素
睇你興趣係咩

屋企人同朋友都有係咁問我 其實我好想趁讀書嘅時候可以讀多啲關於自己有興趣嘅嘢 我自己其實幾鍾意畫畫設計（非美術果種） 但係亦好想試吓拍片做導演有自己作品嘅感覺 因為自己都有拍下小短片咁 可以將自己嘅諗法同短片去呈現嗰種感覺都好滿足

拍av搵到食既

Hkcc design asso?

Ys 見poly design 好似幾出名

諗住邊個major?

hkcc hd同poly hd唔同，hkcc hd係返自己building上堂，唔係poly個設計學院

環境及室內設計 因為見佢其中有可以讀Applied photography

其他兩科都有得揀photography個design elective嫁喎

Design

😱😱 咁我又見唔到喎 咁可以再研究吓

Poly 有 design hd 架咩？

睇你興趣，兩樣都好講天份

Hkcc 都算係poly 掛😂

唔係搵唔到食咁簡單

當你以為放下尊嚴 乞食就可以生存
事實係連狗屎都有人同你爭

但係你要搞清楚
就算你入到電影hd都唔一定拍到你心目中嘅嘢
同埋你係咪一個挨得鬧 臉皮厚 唔怕挫折嘅人
呢樣好重要因為你入到去多數會瘋狂撞板
有啲阿sir真係會唔畀臉咁屌你

你早兩年畢業就仲有mm hd，而家sd係無hd，cc唔係sd上堂，同sd完全無關

兩間都冇讀過，但奉勸你諗清楚
1. 興趣：自己邊樣興趣大d
2. 將來：兩科出路唔係冇，但未必揾到大錢

電影電視廣告都係僧多粥少，香港電影呢兩三年真係靜左好多，屋企冇d家底/等錢養家嘅好多都中途轉行；
設計就長期人工低，被壓價，識好多人平面設計做十幾年都可能先得兩萬零蚊一個月

如果將來想要技術移民，可能設計會划算d，
但都要睇您邊種設計

雖然我都明讀書最好興趣先行，但都要諗長遠少少

兩邊畢業都係乞食㗎啦
攞返poly design亞洲第二打下飛機算啦。

原來而家無咗mm hd
hkcc唔算poly 打唔到飛機

見樓主仲係堅持HKCC等於Poly
你係咁諗入到去會失望，hkcc唔等於poly school of design

呢個真係唔清楚 其實之前仲有考慮過cccu 不過我見佢同shitty 又係分開晒所以之後冇諗過 咁我可能知點樣揀

演藝學院

好似有睇過少少不過唔唔係好搵到啱嘅課程

還可以嘅 返工嗰陣已經練到少少厚面皮 我自己覺得無論讀書定做嘢唔付出時間努力同埋俾人鬧過又點會成功呢 不過呢大半年返工最明白到嘅就係返工冇人教你點樣進步 冇得好似讀書咁step by step 冇分數話俾你聽你學到去邊 所以今次會好認真咁去讀...

如果想做就報啦 佢6月好似有面試

已經浪費左兩年唔想再嘥時間
浪費左兩年咪斬倉囉, 仲想嘥多啲時間?

所以先會喺度問大家意見 我好怕揀錯 已經冇時間再比我浪費

唔讀好過讀, 兩科都係

都係HD緊係poly

認真講句 讀電影 AF可免則免
或者咁講 所有讀電影嘅HD 都係垃圾
讀電培好過

電培好似開埋上年就冇再開

Btw電影係洗錢科嚟
請三思

兩年十尻幾萬
仲要未計自己俾錢拍嘢
學到幾多嘢完全睇自己

學費，買機租機，拍作品演員場地錢，電腦錢